有冇巴絲特登遲覆鐘意嘅人

有冇巴絲特登遲覆鐘意嘅人 我自己通常遲45分鐘甚至一個鐘

推

習慣秒回

秒回好似太在意對方

ME

毒撚鍾意秒回然後比人遲一個鐘覆
利申:毒撚 遲覆唔緊要 最憎人覆都唔覆

屌 原來你話鍾意嘅人
冇呀

垃圾

毒撚時間多 冇人揾 習慣set通知

通常成日遲一遲會唔記得左

咁你遲少少回啦

巴打 加油

原來你係唔記得所以唔覆我
原諒你啦咁
好快d覆返我啦

成日要諗點覆好 同埋又唔想太秒回咁
搞搞下就幾個鐘

幾個鐘又誇張咗啲 人哋可能以為你唔鍾意佢

其實我已經習慣左唔秒回頭先都係9up下

BTW 巴定絲

有時專登等到第二朝先覆 第二日就唔洗開頭好似keep住傾咁

見到個藍剔 跟住幾個鐘先覆,真係打搞伯母架

會，我都唔知點解

我明 真係唔知點解

我都曾經試過 不過而家係真係訓左

要諗點覆 點樣唔好話題完

一年半載先覆

最遲半年好覆

Push

慢覆咪唔搵你囉

唔怪得之你成日唔覆我tg

屌你老味 出嚟隻揪

幾時約

會 要諗點樣先唔會DEAD AIR 不過佢長期秒回我

ALWAYS FREE LA ME

btw 你終於覆我

有啲fd會錄成過半分鐘既錄音 我選擇第二日無嘢做先聽
女朋友就有時會秒回，有時會佢再嗌多我一次先回

最憎人十鳩幾世先覆
然後我都特登十鳩幾世先應機
利申：經歷中

同人傾佢2-3個鐘先回一次 一日都唔過十個對話 係咪可以放棄

鍾意人就覆佢啦
玩咩心理戰

以前秒回
依家冇人可以令我秒回

如果自己秒回 人地冇秒回就好7

但係毎次回覆係幾多句 對方有冇問返你問題

以前試過咁啦，諗住懶係keep住同人傾左好耐呀嘛，結果咪又係嘥氣

我都係 佢有時幾個鐘先覆有時隔咗一日先覆 但又點都會覆 已經keep住咁樣好耐 係咪對我無興趣

試下約出街

可能真係忙緊呢

通常都秒回
遲覆一係忙緊一係唔識覆 要諗諗先

自己鐘意嘅人搵你喎，覆都覆唔切啦
咪打心理戰呀，一陣搞到人哋都習慣遲覆你就死。

因為佢熄左藍剔 所以我唔知佢睇左未 但佢回都係一句起兩句止 問題都有問 但秒答完又係2-3個鐘先回
本來諗住佢唔應我就算 但佢又成日幾個鐘又應返我

鍾意既人會秒回但佢隔半個鐘-1個鐘先覆
朋友如果唔係咩急事就得閒先覆

最憎人遲一遲先覆 果時已經無mood再同佢講果樣話題 試多幾次我會唔撚再搵佢

我都寧願決斷啲

得閒咪即刻覆 唔得閒咪遲d覆
做人做到你咁撚樣真係辛苦

特登遲覆既人真係好on9
你話唔覆唔想傾藍剔 無咩所謂無咩野
但係條友扮撚哂忙遲覆 明明宅係屋企無野候
都唔知咩心態

online唔覆定係off咗

岩啊 得閒覆咪覆
得閒扮忙遲覆 果班人真係好嘔心

鍾意嘅人一定第一時間覆

想回先會回
唔想回成年都唔會回

前一秒問完你野秒回完 下次覆最少係一個鐘後

日子長左真係無心機理依種人

被人遲幾日先覆

雞

睇完失戀巧克力職人
女主角有一集講點用短訊姣仔
之後話佢會秒覆人，
原因係無人會因為被遲覆而開心
其實遲覆係低手做既行為
如果你對佢有興趣就唔好成日玩呢招
若對方真心鍾意你 會受傷 會退縮
若對方係玩家 根本理撚得你

嗰個係你鍾意嘅人喎
可唔可以分享下原因？

秒回又點 佢都有新女啦

咁樣只會令人地對你既熱情減退

agger

最好就遲成年覆

咁我得一陣覆 但快覆對雙方都好大壓力

會,因為諗點覆諗得耐

我對邊撚個都係遲覆 只因懶

覆都唔覆都未係最仆街
睇得唔撚睇跟住話我撳入去睇係因為唔想藍剔你呢D先係最仆街
你hea鳩我都作個好少少既理由呀

對任何人都秒回
得閒就一定回

最後比人幾粒鐘先覆
就廢時再打搞你啦

習慣左已讀不回我老婆
成日wtsapp講埋d無聊野